［好嬲好嬲］譚耀宗：嚴厲譴責傳媒滋擾家人

支那01
有傳媒報道，全國人大常委譚耀宗的長子譚建宏及兒媳梁仲萍已入籍澳洲，於當地開設審計及企業諮詢服務公司，從事移民顧問生意，提供香港及內地人移民服務。報道又指，梁仲萍於2014年已夥拍當地移民公司，回內地舉辦移民講座。
譚耀宗回覆《香港01》查詢時表示，尊重兒媳選擇的生活和工作，批訐壹傳媒集團立場偏頗，「長期以來攻撃愛國愛港人士，今次更進一步滋擾到我的家人，我感到十分憤慨，並要予以嚴厲譴責！」

你攪人就得呀賣國賊

唔係果度出現就無事

無搞你 只係把事實講出黎 係愛國愛港表現

外國好撚危險架，叫你屋企人返嚟啦

係唔係收咗澳洲佬錢，講！

賣得國就預咗

吓，報吓你屋企有幾咁「愛國」都有問題？有咩咁唔見得光呀

仲去澳洲 返祖國啦
我地先係最幸福

屋企人返來大灣區工作就冇事，唔好比人話勾結外國勢力嘛

譚耀宗回覆《香港01》查詢時表示，尊重兒媳選擇的生活和工作

估撚到係咁答

譚生，你愧對黨

收皮啦
而家澳洲有位入呢班人
等去大灣區團聚啦7頭

譚耀忠上電視

做得出又怕人講？ 共狗搞人就得？

愛國係用行動表示
唔該叫你個仔番香港享受大灣區美好生活

不如叫澳洲政府幫你個仔出頭啦, 因為大陸出手會好老尷

得喇知你尊重兒媳選擇
但而家係講緊佢地個選擇既不愛國又不愛港喎
咁係咪應該提醒下你呀？

佢嗰仔做移民顧問生意
會唔會幫中共間諜移民到澳洲？

廢Spin

點都會架啦
拉人封艇啦屌

會唔會有份幫大陸貪官移民澳洲?

咁樣係咪違反國安法？

如果譚耀宗有串謀協助個仔違反國安法
應該凍結資產啦

直情利益輸送啦，一邊搞鳩香港人，咪有移民生意

嚴厲譴責傳媒滋擾家人 (但不包括黃之鋒家人及其他睇唔順眼既人)

賣國賊

再嘈小心澳洲有人去佢哋屋企附近貼街招呀

澳洲手足

澳洲佬睇到未呀？
中門大開緊呀屌

俾人舉報間諜?

原來愛國可以拆開一家人嫁???
咁就唔好搞連坐啦支那狗

我哋淨係批評非支那籍人士，放心放心

你搞人就得，人哋搞你就唔得咩世界

澳洲政府唔會歡迎共產黨滲透囉

仲以為壹仔老作
原來係真架

譴責漢奸賣國

無恥嘅極致 全家去大灣區啦賣國賊

又話愛國
但係全家都走撚哂去外國

好似澳洲捉泥蟹咁
用泥做掩護，點知俾人發現左就起晒鋼舉起蟹鉗咁

你滋擾香港人就得？

No gif?

已fc

成績表

一定收左澳洲政府錢

鄭耀堂會否被制裁？？

首先你有無犯澳洲國安法先
其次搞移民公司企圖幫反中亂港分子走資？
夠膽食黨的飯砸黨的鍋？

"回內地舉辦移民講座"算唔算分裂國家
真心唔知想問下

你幫人走資出賣國家
仲夠膽咁大聲屌人？

痰尿盅 你搞香港人就得？

共狗就係要冚家剷
一家人最緊要齊齊整整

11歲都搞

漢奸

報事實姐

俾你做多幾年官咪連習總都唔放在眼內？

嚴厲斥責痰罐中係親子愛國教育失敗！！！

死全家啦

賣國賊
屌你老母

賣國賊

口講愛國賺人民幣
背後幫賣國者走資移民

咁係咪入咗澳洲籍先

講事實就嬲

譚耀狗

你個仆街反共賊

扮愛國

自己跳出黎認

哇原來佢個仔做audit，有無人有料可以爆下

又諗起「梁銘彥」個女！

支持澳洲政府將譚耀宗家人驅逐出境！

間移民公司叫咩名?

唔係你親手送佢地澳洲讀書

無做過洗乜驚

講事實又唔俾？

有無澳洲篤灰熱線

直頭係通番賣国拖出去斬

愛國商人
但仔就係外國
仲搞移民生意鼓勵人離開香港
好難明有幾愛國

勾結外國勢力

佢應該主動向大陸投訴香港傳媒侵犯佢嘅私密
咁樣國安就有理由開快老做嘢

邊個得閒滋擾佢家人？
同佢仔間移民公司免費賣廣告
仲想點？

譚契弟出賣祖國，殺無赦！

個仔仲要係經營移民生意，都幾諷刺

嚴厲譴責譚耀宗縱容子女叛國，理應誅連九族

點解個仔唔留係中國？

係唔係覺得中國生活唔夠好？

係唔係唔信任黨中央？

係唔係對子女既愛國教育失敗導致有移民既諗法？

我覺得佢應該開個記者招待會講清楚

唔好諗住spin走，譚耀宗你點對得住啲愛國人士？

係咪做間諜咋

制栽包唔包屋企人

點解唔係搞移民去中國

經譚豬個仔搞移民澳洲，咪即係個人資料（包括資產，家人/生意私隱）即時送中？人大袋個仔喎，食兩家係基本，反手勒索個客不是夢？

公眾對移民顧問個profile知情權，絕對合理

自己就有家人 搞9香港人咁多年就得

自己子女係賣國賊黃絲都尊重！？
咁即係佢都尊重肥佬黎,之峰

你搞人就得
人地搞你就唔得？

咪放過呢啲「兩頭蛇」，正一冚家❌！

依家有證據證明譚耀宗係勾結外國勢力啦

譚耀忠屋企人全部賤種狗，唔抵可憐

國安d執法人員咁樣去滋擾人啦，又唔見你譴責

賣白粉嘅人唔叫自己仔女食白粉

移民供應鏈

佢D黨羽咪又係咁

黃絲起底網又算唔算滋擾

唔係中国生活，無黨照顧，無計架啵，想安全咪返中国囉

今日一定要買報紙

譚耀宗有冇尊重過國家竟然放任家屬勾結外國勢力！應該帶頭返大灣區發展以示對祖國嘅信任！

呢d撚樣講野都無point
口口聲聲愛國叫人愛國 國家好強大
但全家都拎撚晒外國戶籍
食撚屎啦

其實呢啲料，應該要爆比中国入面嘅小粉紅知

藍黃兩邊茶飯食曬

可能d小粉紅都係搵佢幫手攪移民

應該十分自豪喎

喺中国入面啲小粉紅好多係冇能力移民嘅低端人口黎

你個仔移民就佢有自由
其它人剩係續返個BNO都畀呢啲屎忽鬼屌

根本就係做間諜

自己仔就尊重。香港人移民就唔尊重，要譴責

大家記得去藍Page/議員講「譚耀宗認自己個仔係澳洲人」或者相關句子。佢哋只係集中狙擊蘋果報導而淡化譚耀宗嗰仔係澳洲人呢個事實

走資移民搵耀忠,財富轉走好輕鬆

英國月中公布允許擁有英國國民（海外）護照（BNO）身份港人，明年1月起申請居留及往後入籍。中國外交部發言人汪文斌其後稱，中方或不承認BNO護照作為「有效旅行證件」。全國人大常委譚耀宗稱，中方反制措施可包括令持BNO護照的港人放棄中國公民身分，或影響其香港永久性居民身分。

你搞香港人就得 你全家移民澳洲就得 香港人去英國就唔得 你老母閪食屎啦

仲要幫人搞移民咁撚諷刺
中華移民共和國

黃左發爛渣？

姐係大家做得好，幫佢將呢班危害澳洲國家安全既仆街推到全澳洲都認得

其實D藍絲一般回回應D狗官全家外國籍

叛國賊
中國之恥

沒有國哪有家
民族大義面前, 你啲妻小就犧牲下啦

又話外國好多歧視

咁你個仔將來冇雙重國籍怕佢做唔到愛国愛黨, 傳媒都係關心你家人啫

佢個黨拎啲個人資料賣比詐騙電話集團

你唔係澳洲 就唔會有事